Ette astus Hano Turro Lassinorme wallast ja kaebas kogukonna kohtule, et Jürri Pihlakas on tedda ilma süita sõimanud wägga rummalalt, ja selle asja tuninistuse mees olli Karel Lindeberg kes sedda on kulnud kui Jürri on sõimanud.
Kohhus moistnud et Jürri Pohlakas peab maksma 1 R.-K walla laeka trahwi.
Peawannem: Willem Müllerbek XXX
abbimees. K. Lõune XXX
teine: H. Turro XXX
